［有無推薦］話說有弟想買對休閒少少既鞋

個鞋筒想中位左右
價錢千零蚊 咁多位巴打有咩推薦

推

Y3

Timberland

有一對

唔太欣賞 but thanks

我覺得同roshe run 一樣樣

紮左腳黎？

NMD

睇緊

個人不太屌

小弟都睇緊
但又唔想買sneaker

應該買NMD

q